政總排隊番工d人好似狗咁排隊入狗窿

俾狗圍住先入到狗窿

總算返到工 個心都定啲